有冇人玩過西九龍中心個過山車？

好撚想玩

....

你無聽過?

玩過

尋晚先玩完

玩過果D 死曬 lu

當年西九岩岩開樓頂係個遊樂場 好鬼旺

廿幾年前玩過.....

之前成日派卷唔使錢玩 一開成個商場又嘈又震

玩過，當年15蚊

好似曾經升到20蚊轉
不過呢個真係回憶

細個玩過，無乜特別

風水
龍首向北 為一路向北之格局
吸盡獅子山下嘅財氣
西九龍中心樓高九層
可謂九天之上見神龍
節節上升
八樓屬於美食區
可以清楚見到神龍於中庭擺尾
將紅同白送比每一個人

考完試去西九食哈迪斯
再去頂樓坐過山車
正

話死晒真係自晒其短,自認自己小學雞

聽日就開學,唔好上咁多連登啦

印象中玩過

我玩果陣六蚊定七蚊次，試過同朋友一齊連坐四次。
同層隔離有個只俾十六歲以下玩嘅機鋪。

果陣好似有埋個幾大既旋轉木馬

仲有海盜船